# foodApp
Aqui esta un pequeño proyecto usando GetX como practica, ademas de eso encontramos tambien 
una pequeña App De escritorio (Linux) basado en las plantillas propuestas por Mauricio Lopez (https://dribbble.com/shots/14173151-Delivery-app/attachments/5803921?mode=media)

![imagen](https://cdn.dribbble.com/users/5722038/screenshots/14173151/media/5a5de82491edd798ef89102c5ef630dc.png)

tambien tiene otros proyectos de manejo de estado como Provider y GetX